[藝人眼中的明星] 雙宋 樸素美 權志龍 鄭河娜同聚IU演唱會

或許好多網友仍然沉浸於宋仲基宋慧喬那場高顏值的婚禮，舉辦了婚禮之後的「雙宋夫婦」去了歐洲度蜜月，有網友偶遇他們，不過他們拍到的照片，有的照片宋慧喬戴著口罩，有的則是宋慧喬的背影，然而我們仍然能從這些照片里看出兩人的恩愛，比如天太冷，宋慧喬全程依偎著宋仲基取暖，時刻洋溢著幸福，而此次IU演唱會網友拍到的兩人照片，這可謂是兩人婚後首次露臉同框。

兩人的穿著打扮依舊低調，尤其是宋慧喬的穿著尤其注重保暖，但是儘管是路人拍的照片，而且宋慧喬看著是全素顏，但這絲毫不影響兩人的高顏值，再看宋仲基，他並沒有像有的網友所說的婚後有點發胖，身材看上去和我們熟悉的他差不多。

據現場的朋友說，「雙宋夫婦」坐在VIP座位上，宋仲基和IU早在2011年的時候就一起合作拍過廣告，宋仲基曾接受採訪表達過喜歡IU的音樂，宋慧喬的朋友在社交媒體上說IU的演唱會門票很難買，宋慧喬也留言說很想去看IU的演唱會，看來「雙宋夫婦」都是IU的粉絲，有這麼兩位大咖粉絲，想必IU將來的演唱會門票也會被迅速一搶而空。

現場的網友還曝了演唱會時兩人有趣的場景，他們起身要走的時候，前面的人和他們說還沒結束呢，他倆驚訝得睜大了眼睛，然後坐下來繼續看了，有的網友也著重觀察了宋慧喬的表情，看演唱會的時候她笑得很開心，宋仲基今年就說過，自己與宋慧喬有很多相似的地方，連喜歡IU的歌曲的興趣也都一樣。這會給無數的情侶們啟示，你們的性格是否相合，先看看彼此愛聽的歌曲是否相似

鄭河娜

GD瞬間變怕醜仔

朴率美

那樣小小的身體里怎麼會有那麼巨大的能量呢
那些深沉的想法到底是從幾歲開始有的呢
雖然不能具體的說出是哪些點
但是常常會覺得羡慕，感到安慰，又會覺得有些刺激到我
我還年輕（？）的時候要是有這種朋友就好了~我會邊思考我的人生，或許還會有某種成長也說不定~
不管怎麼說！
今天真的特別帥氣
我的眼睛和耳朵都非常享受
以後也會一直一直為你應援的
明天最後一場演唱會也要加油！
這麼說顯得有點陌生啊…kk
本來想直接走的，不過後來還是鼓起勇氣去後台照了認證照然後紅著臉跑出來了
IU演唱會#小知恩 再見啦

IU墊腳讓保鏢大叔傳話叫大家吃飯, 然後揮手再見最後像小孩子一樣被保鏢推走了

171209 演員樸素美更新IU相關1P
紙花瓣掉下來了，悄悄打開了包包，包包里積了一層（kkkkkkk）。地獄般的周末，意外獲得手工材料。#謝謝#IU
翻譯:梨子
IU點贊

朴寶劍和李鍾碩也來IU演唱會了
炮哥在演唱會現場看到的

EXID朴正花也來IU演唱會了
這位也是多次表白IU的迷妹了

金寶拉

李準基

眾星群集:

GD(嘉賓)
PSY(嘉賓)
宋仲基
宋慧喬
鄭河娜
樸素美
金寶拉
李準基, 佢重買左官方手燈
朴寶劍
李鍾碩
EXID朴正花

劉仁娜應該都有去

韓國主播Yang Hanna

朴煥熙

正花

台上著睡衣, 一返到屋企就可以訓

六場共動員約34800人
其中釜山6045 光州6127 清州4954 首爾兩場共12944 香港4760 全部爆滿 非首爾地區單場動員6千+對女solo來說是近十年來第一人
11月4日釜山演唱會 嘉賓dean （3.5小時）
11月11日光州演唱會 嘉賓zico（4小時）
11月25日香港演唱會 嘉賓方大同（4小時）
觀眾席:父母 劉仁娜
12月3日清州演唱會 嘉賓epik high （4小時）
12月9日首爾演唱會9日 嘉賓g d（4.2小時）
觀眾席:父母 宋仲基 宋慧喬 樸素美 雪炫 鄭荷娜 鮮于貞雅 瑜伽老師等等
12月10日首爾演唱會9日 嘉賓鳥叔（5小時）
觀眾席:奶奶 父母 姜漢娜 李鍾碩 朴寶劍 lzj 朴正花 金寶拉 金賽綸 朴奐喜等等

IU真的是天使吧...?
親近的弟弟是IU演唱會舞台設備拆除隊的一員
拆除隊的話又不是staff就只是一般人而已
今天演唱會結束后IU連拆除隊成員都一名一名的來打招呼了...
能做到這種程度的歌手幾乎沒有...

奶奶?

雪炫 有冇合照

應該就冇喇

IU係韓國國寶

呢句野佢真係受得起有餘

洪鐘賢

一般女都唔敢同iu合照

屈撚哂機